打工仔心聲，你講我畫#戴恭濟

又係我港產插圖師戴恭濟陪你吐苦水嘅時間！
返工遇到咩事令你好有衝動FF過辭職？
我都係抱住一個普天同㷫，Fun享快樂嘅心態！
你講你返工嘅故事，我畫畫送畀你！

如果睇完我畫嘅嘢，又鍾意嘅
Like FB page #散水是咁的
IG #FarewellNotes

HKNOIT，喺廢港寫爛 code 執屎，又唔夠資源離開廢港，好沮喪，畫

致巴打"矽谷禪師"
唔洗沮喪，戴恭濟覺得撈咩都一9樣，因為打工注定做窮L

辦法總比困難多，今日就飲益力多
想離開～中六合彩啦
想離開～靠父幹啦
想離開～搵個外籍有錢人啦